點樣可以增加係發夢時陣亡既機會？

畢竟依家爲止
未有人直接係香城副本上被軍政府射殺而陣亡（KIA）
尤其是NSL之後
軍府好難會開真槍來招呼你
請問有乜辦法可以增加中槍身亡既機率？
好似Whirzero咁強力抵抗得唔得？

[法務疑惑]請問遺書要點寫？

如果今晚無人開花，我就自殺死

有無辦法死後令屍身完全無痕殘留？

拉

自殺KOL

推

要求嚴辦港大入侵事件！
要求校務處全面交代！

否則罷課開花！

成街都係急救員cosplayer，射中佢哋易過射你

以正常人既智商好難諗到點樣令警察殺你咩？
定係想引巴打講錯野教唆他人犯罪